【正視聽】聽日投票驚泄露個人資料驚到閪咁唔敢投票既入黎睇一睇呢段片

無影響三隻字答得幾撚有信心

同場加映論壇精華:

主持問：你點睇新一代抗爭者 以攬炒為前提進入議會呢？

片:

推 聽日一定要去投票

佢個系統
實名既資料會做hash+encryption
如果拎到堆data
解完密只會變左堆hash
正常黎講都唔知邊個打邊個既

順便幫手 Share：

我投票犯法？拉9我投票囉痴撚線

參與分裂國家
好撚驚呀

咁就驚? 咁9月票站要裝CAM喇

推到全港都睇到

【民主派35+公民投票 (初選)】#重要訊息 #請廣傳 : #服務站開放時間須延後至中午十二時！

警方於7月10日晚，突進入 #香港民意研究所 對其電腦系統進行調查，導致#民主派初選 的最後階段準備工作被延誤。

在此重申，初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於7月11日至7月12日進行的民主派初選。

#民主動力 及兩位初選協調人獲悉香港民意研究所團隊的工作日程被打亂，亦以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙。因此，#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正，敬請留意！

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

因此做成的不便，我們謹向廣大市民致歉。望所有投票的市民，能多多包容及忍耐。

在惡法橫行的時代，我們要繼續不畏強權，以公民投票去拒絕謊言。提提大家，投票時除展示身份證外，須攜帶：✅過往的投票通知書 或 ✅住址證明 (文本、電子版本、截圖及相片皆接納)。

#民主派 #35plus #公民投票 #初選

[重要！] 聽日7月11號 12點先開票站

更加要去投票

初選全投抗爭派

不可被恐懼嚇倒

經過琴晚popo認證 想唔投都唔得

推

Gphone同本土都未驚你驚閪咩？